有冇人接受到女朋友用ex生日做手機密碼

係囉

笑左
好快上埋床

未改密碼啫

好耐啦 我都記得啦

分分鐘未散添
得閒友誼波

慣左廢事改姐

咦

用開自己生日同ex生日做atm密碼

帽事嘅

唔緊要啦，忍多陣冇事

佢地好快一齊返，到時就冇你嘅事

我男朋友用佢ex一齊嗰紀念日做卡密碼添啦 一齊左7個月都未轉密碼

帽事既 自己知咩事啦

咁賤飛左佢啦，你有我

佢個西=電話
ex條撚=密碼

咁你做你女朋友個ex咪得咁佢就會永遠記得你生日痴漢思想

屌 今日真係分左

就黎聖誕先分

我呢個都啱啱好七八個月都未轉，你個位而家轉咗未

同佢分左手啦